是日早餐.........

未食 好肚餓呀

咁早既

放假特別早

ok

呀b我要切左你隻肥羊脾做早餐

好變態